[黨企你敢郁?]再申保就業 百佳惠康須減價回饋 不包括華潤及百貨下超市 議員質疑「祭旗」

對於政府沒要求同屬連鎖超市集團的華潤、因疫情而銷售升的藥房也減價，勞工及福利局長羅致光昨午在記者會表示，難以為不同公司受疫情影響的程度「劃線」

其實政府食相都幾撚難睇
想幫支企應該政府包底送現金卷咪得
華潤一定生意好